知唔知你地黐地下黐漏野！！！

要黐匪旗畫匪旗落行人路
大馬路正中央
要人踩馬踏車輾！！
我成個月前都出post講過
可惜冇乜人見到

國旗用法：黐落大馬路，黐廁所

我成個月前提過架
點解冇人睇到
睇到順手推啦屌

中國人愛中國就要遍地紅旗
推畀更多中國人見到

爽皮

9 27
新屋嶺被捕者人權集會
日期: 9月27日 (星期五)
時間: 晚上7時30分
地點: 中環愛丁堡廣場

9 28
民陣集會
日期: 9月28日 (星期六)
時間: 晚上7時
地點: 金鐘添馬公園

9 29
全球抗共遊行
日期: 9月29日 (星期日)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣Sogo
終點: 金鐘政總

9 30
全港三罷
日期: 9月30日 (星期一)
罷工罷課罷市罷買 全港死城

10 1
如黨鐵正常營運
民陣遊行
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣維園
終點: 中環遮打道

如黨鐵封香港島
地區集會
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
地點: 各區

推 愛國好青年 十一有新方法愛國